一人畀套心目中no.1 港產片

星爺 西遊記

龍咁威

無間道

賭神大戰拉斯維加斯

春光乍洩

重慶森林

喜馬拉亞星

花樣年華

頭文字D
日本人都拍唔出咁正嘅動漫真人版

記得香蕉成熟時

東邪西毒

唯一會翻睇又翻睇嘅戲

出埃及記

暗戰

甜蜜蜜

英雄本色

一路向西

爆裂刑警

玉蒲團之偷情寶鑑

大陸先叫大話西遊
香港係西遊記之xxx

腥港人？新會然？

證人